乜原來而家唔係叫中英數常?

可以小學雞個個都讀中英數常 原來而家改埋叫英數常普 痴撚線

佢好似係中英數常普

不過以前都唔會咁叫、咁重視普通話

多左個普字
咁撚明顯

淨係睇到左上角XX室系列出唔曬就知左邊仲有字啦

btw 小學雞都要做mock

樓豬做乜9

戇鳩

咁撚折墮 啲10後真係

以前我地都有普通話堂嘅
你口中嘅折墮係佢地嘅上一代，即係我地造成
真係笑唔出

不知不覺原來普通話已經入侵校園得咁嚴重
難怪周街小學生都講普通話